有無人呢刻響日本機場

屌你老母 我就唔信有人咁岩同我同機

有

咁撚多個機場你去曬

唔撚信啊 屌你老母

屌你老母

屌你兩次老母

巴打去邊？

去你個心到
響乳田鳩緊

好撚眼訓

UO?

Hehehe
入得

冇車出去？

我七月又係呢個時間羽田落地

係羽田on99坐係到

幾點機

岩岩先落地啊屌你老母

機場係咩聲？點響法？